就黎28歲

人越大，時間過得越快
事業半桶水，無女友 儲蓄唔多
旅行剩係得日本同泰國 見識都唔多
點解我人生咁失敗

天天都渴睡

仲係on99咁 有無同路人

自己打份濕鳩sales工 掂到兩萬蚊多啲
朋友少圈子細 無咩娛樂 想拍拖但唔知邊到搵對象 日日返工放工就返屋企 我唔想咁就一世 但我可以點

就黎....不講了